一百年前既霍去病陵 靚好多

周圍爛爛地既缺陷美

其實明代或以前既中國古代遺跡有邊d保留到原貌 又值得去下？

依家果個樣好柒
以前有種英雄塚感覺

最柒係個牌

荒涼vs茂盛
btw而家呢個修葺過？

你睇就係，你比霍去病簡 佢會簡有花花草草定原圖呀？